藍可盈抛桔

真係得左呀
哈哈哈哈

好得意